成功捉鬼

機場手足好波
成功捉鬼

係咪講緊now果兩個
一個要先show lihkg 相
一個比人禁住

有個袋入面有藍衫我愛警察